原來所有黑衫人士既暴力行為，都係黑警派人扮示威者做......

本來撐警，而家淺黃了.......

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

記者會一定要問

政府日日譴青部份示威人士暴力
但原來激進示威者係警察扮....

8月11日晚於銅鑼灣，多名身穿示威者打扮的警員煽惑群眾於馬路非法集結，教唆人群與警方對峙，然後進行誘捕。

我一直怪錯左和平既示威人士

文宣可以煲臥底黑警就是暴徒
但以後遊行示威，我哋點提防先

呢班搞事既廢青原來係我撐開既警察

一定要文宣出去！
原來一直搞事係呢班黑警

我藍底都唔夠膽再信黑警了.....

另一角度唔好話佢扮示威者，
話佢係警隊嘅二五仔去示威